7.27一齊入元朗買老婆餅，食豬油撈飯振興經濟

元朗真係一個好地方
保留好多特色，鄉村、城市發展兼容
又有唔少著名美食
小妹建議各位巴打絲打本周六
一齊去元朗消費

元朗名物：

恆香：老婆餅
永年士多：馳名車仔麵
佳記甜品：B仔涼粉
大榮華酒樓：豬油撈飯
勝利牛丸
榮華：天然生曬臘腸

仲有冇補充

星期一各商店早閂
一於周六入去振興經濟

呢排錢多 順便入去睇下樓

新鴻基新盤

想入元朗唱聖詩 有冇人搞

台灣嘢: 士林
茶餐廳: 玻璃屋

肚餓了

行街shopping @ yoho~~

如果全部無開 要諗定去元朗做咩好

好想食油渣麵， 有冇好介紹

元朗 錦光堂？
活佛Viva點睇？

南生圍，感受大自然氣息

社交？
相睇大會得唔得？

元朗？
唔熟

好似有間舖有牛歡喜食？

屏山文物徑

喺天水圍喎

牛閪？

嘉麗園